揀老婆唔駛好靚 心地好就夠

如果遇到就記得把握機會

睇嚟巴打遇到了

補充：唔駛好靚嘅意思係只少要有中上樣

非巴 但如果佢養我 我OK

正正常常

你會變成佢

有錢食飯好過無錢開飯

有冇窮到咁

樣靚身材正就夠啦，女？要黎屌架咋嘛！

心態唔正確

無 但未來的事誰知道呢

你說得對

利申心地好

pmed

一定要心地好 對成世架喎

識個成日去做義工
btw起碼肯扮

ok check your inbox

秒回

咁點樣定義心地唔好？
男同女定義都好唔同
女仔可能認為個女仔講八卦姣西成日搞小動作
男仔可能覺得個女仔只不過係貪玩博人注意

who fuckin knows

聽日結婚Ok？

太快

一秒瞬息萬變